有冇巴打有聽過Bread?

一隊喺美國算有命氣但香港冇乜人識嘅soft rock band

呢首if應該有唔少人聽過但係未必知係邊個唱

唱片都有

香港好似得呢隻同The very best of bread 賣

細個聽啲情歌101合集認識佢哋
好聽到聽親到眼濕濕

If 同埋 It Don't Matter To Me

我鍾意make it with you 同埋Sweet Surrender

Everything I Own 又係會聽到喊

如果講啲慘啲嘅我比較鍾意聽Diary 嗰類
有種好淡但係又唔講出口嘅哀愁